阿叻單野只有一個意義 就係同大家講唔使再同廢佬藍絲講道理

你永遠叫唔醒扮訓既人